[你們的男神] 拍完新劇即入雪櫃？ 黃子恆愁住開工心事重重

原本獲TVB安排上位的黃子恆（Hugo）可謂禍不單行，短短幾日內連環爆出桃色風波，繼「食粉絲」後，再爆與性感女歌手迪子相約「人魔大戰」，形象插水。有指公司已對他死心暫時不會安排新工作，準備將他「雪藏」。

不過，子恆繼續有工開，今日（7/12）如常現身觀塘為進入拍攝尾聲的新劇《機場特警》開工，劇組人員見記者到場，為免影響演員情緒及工作進度，已事前表明黃子恆不會接受訪問。

這一幕楊明向何依婷求婚的重頭戲，幾乎全劇演員盡出兼載歌載舞，楊明、蔡思貝、張振朗、關禮傑和黎振燁等演員早早到場試戲，唯獨子恆到開拍前才現身，顯得心事重重未有與同場演員交流太多，未埋位時多待在場邊，將身旁工作人員當作「護法」，又不時低頭㩒手機。

到埋位試戲子恆面上依然一面愁容，與現場求婚場面顯得格格不入。據知，因劇集大部分重頭戲已完工，到月中便告煞科，TVB已指示劇組黃子恆的戲份將按照劇本如常拍攝，暫時不會有刪減，有可能待他完成《機》劇的戲份，高層才會有新指示。

閘住 佢撚係男神

真係幾靚仔 又誠實
加返分啦

套劇個名咁撚柒
機場特警

不了 賤男樣

我都覺
睇是咁的覺得佢同10A d感情戲好冧
做律師又官仔骨骨咁 幾次爭d比佢電親